「突發」大嶼山公路好撚多警犬

成條大嶼山公路由頭至尾加加埋埋超過一百個警犬
每2個一百米左右坐係度同啲地盤佬睇風景，荀工

應該唔係捉超級，各位往返機場巴打唔洗驚

好撚誇張，連貨站門口都有警犬

做咩事

我都想知，在路上警犬多不勝數

係唔係有達官貴人呀

巴基斯坦總統到香港

又要block晒所有訊號

機場啲基建平均十米一隻警犬面向基建

愈黎愈浮誇

真架巴打
有啲警犬戴埋安全帽坐係個地盤度
真係好寫意

封路添

社會主義特色黎

係唔係菲律賓總統戲呀

巴基難攤總統

住香港香格里拉